有關persona5 一問

條占卜八婆呃左我十萬買舊鹽我知係劇情需要所以落左搭。

我想問之後有冇得拎翻舊錢？

無 但係你可以收佢做私家雞

無

錢好易溫 上網有教點刷錢 後期啲面具貴到仆街

我一開波有得自由活動就買六合彩，跟住中左十萬之後就每期都買

30路不了=.=

p5r 好似有得同孖妹行街街

小財唔出大財唔入呀

小學生都岩

好想比佢地當街鞭我，鬧我因犯